珍惜生命

你無法用生命喚醒裝睡/裝醒既人，畜牲只會落井下石同冷嘲熱諷，係鬼國入面人命唔值錢架，攰既你搵人傾訴下抖下，唔好犧牲自己

Rip